輝夜姬想讓人告白又幾搞笑

首op好有80年代味道
旁白將劇情昇華
重點係千花可愛

reply

Reply

IQ3

Jm9=.=

replied

英文加ed 姐係過去式！

Gooded baded happied！